仲有無外國嘅傳媒喺香港？

對家放晒風話聽日會搞鳩元朗

想知有無人可以contact到喺香港嘅外媒

旨在保護手足又好 將警黑嘅關係公諸於世都好

班仆街已經唔會理本地嘅媒體點講

影住都會照做

推

幫下手

班黑社會唔理你係記者定係黑衫都照打喎

聽日世界大戰

我知 但有外國媒體影到

俾外國人知警黑合作

手足們

聽日

武運昌隆

pish